埋大三寶ot收左皮 維穩隊即刻出動

共慘都無咁有效率

維條毛咩,我係DSE雞都照9沖東大啦
東大打手全面出動